想問一下有冇全球year of the song?

想問一下有冇全球year of the song?

如果有冇可能投榮光？推佢上榜

「全歌曲最佳的年份」?

屌 學好啲英文先好係連登開post啦

Year of the song
毅進仔出沒

Song of the year?